我先唔信韓國人英文好過香港人

韓狗你憑咩有27 打機你係咁講韓文我好聲好氣問你識唔識英文即刻連珠炮咁打韓文 大佬唔識韓文都知你鬧緊我啦 最弊連shut up都唔識 我開咪同你講叫你唔好咁over extend 你就打咩 shit up 睇到我頭都爆

韓國人狗都唔屌

除咗sky
唔信韓仔好過
崇洋港人

EF想多d香港人報佢course做出黎嫁姐 根本唔係individual scientific academic咁做

不過唔係，韓國人識既生字真係多過香港人好多，因為佢地平時講韓文好多都有用英文生字
不過會話真係唔9掂，文法錯到離曬譜

認真咁出到外國咪收皮

同架仔一樣屈生字
但係搞亂哂
唔係香港譯音 英文字分得清楚

其實香港好多後生既英文都唔係好
以前我都同樓主差唔多睇法
但事實真係香港人唔肯講英文 怕樣衰錯Grammar
再加上講英文就會被人串ABC擺上網批鬥 越黎越令想學英文既人卻步

呢樣野我真係
我而家喺倫敦同大學嘅韓國人淨係同韓國人玩一日到黑係咁chon chon chon

係 Fans 佢地讀做Pen， Visa 讀做"B炸"

France 排29,此post已完

不能同意更多
啲所謂大學生英文真係好多都唔掂
佢地見到啲交流生都掉頭走 怕要講英文
當然有好多土生土長學生英文都好掂 但多數係名校出身

韓國仔英文好唔好過我地我唔知，我淨係知你呢個例子毫無說服力

睇咗做韓信英文好過香港人

台灣33

我覺得係兩極化咗
好嘅好好
差嘅真係可以好差

認真 係美國讀U 我個人覺得韓國人英文好過哂其他亞洲人 唔知係咪我識個d 都係ABK 但係真係accent 都正d

台灣都有33

真
大學住Hall有人Google translate一段中文做英文然後搵人proofread當essay交

你咪又係

幾次喺唔同城市問啲後生仔路，啲英文up都up唔出

可能唔喺巴黎真係差好遠都未定